[純粹討論] 滅煙隊一定要用水？

#本人熱愛生命，不會自殺為大前提

睇直播好多人都會用水去滅煙，目的都係降溫。

如果用二氧化碳滅火筒去降溫呢？
如果用乾粉滅火筒又有冇效？
我明白無人會帶液化氮出街既

??? 你Up mud 9

拉

滅火筒嘅功用好似唔係降溫

你有冇見D機器用粉/二氧化碳降溫
sls

咁都有乾冰可以降溫嘅

係滅火

我既意思有冇方法Stop到入面既Reaction
下下四百幾度水都好快蒸發走

我有諗過用運動急凍噴劑

推